連仔請del post

連仔請盡快del post

幫推 連仔快手

push

推呀

屌我覆咗嗰度

Del plz

推

連仔幫幫手

push,連仔

連仔

連仔請盡快幫手

幫推

Pish